Saika Jacob Kalman lubbap ommil Latsil eddimatse Naisest:Poig Peter saab			1 Lehm					1 Lammas					5 Hammet					1 Kassuk		
Poig Andre saab			1 Lammas					1 Kirst					5 Hammet					1 Särk		
Neide Latse Wöölmöndre ommawa:
Jaan Härm XXX
Peter Wähhi XXX
